[相機]新手買機 三陽/四寶

新手想買部A6000
有冇師兄去過mk三陽/四寶買?
信唔信得過?
謝謝

A6000好似DCFever都唔貴

新手一問
a6000 都出左幾年
仲值唔值得買

今年年頭係三陽買過水貨鏡，無問題
試鏡個陣同場都keep住有其他客買野

係咪同一個老細

應該係，除非唔係

買過幾部 冇問題～

四寶買過一次，價錢平，服務都唔錯

係三陽買過一次水貨鏡, 冇問題

水貨一定要check清楚

有無人講下邊間特別伏

通常唔係呢兩間先可能有伏
利申去開四寶 唔知三陽點

三陽好似搬去大鋪

兩間都有買過,到而家都無出過咩問題,不過兩間啲貨似係互通既,係三陽買支鏡,盒入面有張四寶收據
不過三陽搬左之後未上過去

leading 好似都係四寶

唔係好鍾意四寶
買新鏡明明有塵，佢死口話冇

去過一次三陽買filter
無乜問題，幾好服務

leading無貨，條友直情叫我去四寶買

佢咁細個鋪位咁既環境,點做到無塵比你呀大佬,肉眼唔多覺已經收貨